其實有樣野我唔明

其實有樣野我唔明，既然你地成日都唔信政府、覺得個政府無能，咁點解政府叫你日日戴口罩話防疫你又信又戴、政府話肺炎嚴重你又信、政府公布每日患肺炎數字你又會信&驚到十足十？

弱智呀？政府無叫戴口罩都會戴啦
你班人唔撚驚咪唔好戴囉成日屌人恐懼撚
如果唔係驚中左野到屋企人驚條鐵咩

班恐懼撚廢jer，武漢肺炎just a flu未驚過

政府叫人無病唔好戴口罩就聽過
戴口罩唔係信政府
係政府唔可信先要保護自己

無政府領導香港早完蛋

人有獨立思想㗎

武肺爆發係全球都認知嘅事實（原本侵都唔信㗎，咪成日俾連登仔binc），而共產黨政府不嬲都係維穩報細數嘅啫，點會報大；而家其實係商家佬最大影響，你估政府有黨安法仲洗鬼用防疫嚟做藉口咩

講到咁撚極端
政府搞到教育一pat屎 唔通唔讀書？
政府起撚埋啲大白象 唔通渣車經過要兜路？